{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135586400/danyang-ondal-motel-dan-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698976642631&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230785551&selectedRatePlan=278423537&expediaPropertyId=66705825&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 온달모텔"
    },
    "text": "丹陽·オンダルモーテル (단양 온달모텔)\n丹陽·オンダルモーテルでの宿泊は丹陽で優れた選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 6つの客室 , チェックイン開始時間:14:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "丹陽·オンダルモーテルでの宿泊は何が無料特典として提供されていますか？",
            "answer": "WiFiやセルフ駐車が無料特典として提供されています。"
        },
        {
            "question": "丹陽·オンダルモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "丹陽·オンダルモーテルには6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "丹陽·オンダルモーテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "丹陽·オンダルモーテルのチェックイン開始時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "丹陽·オンダルモーテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "丹陽·オンダルモーテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "丹陽·オンダルモーテルでの宿泊に関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、予約確認メールに記載されていますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "丹陽·オンダルモーテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "丹陽·オンダルモーテルのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となる場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "丹陽·オンダルモーテルのチェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "丹陽·オンダルモーテルのチェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "丹陽·オンダルモーテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "丹陽·オンダルモーテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "丹陽·オンダルモーテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、丹陽·オンダルモーテルでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "丹陽·オンダルモーテルには無料の駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、丹陽·オンダルモーテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "丹陽·オンダルモーテルには喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、丹陽·オンダルモーテルには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 562
    }
}